乜依家啲sales乜都唔識都可以出嚟sell人

仲要打5p字

如該台高層見此post 麻煩安排加強員工培訓
包括語文能力

5p字

系咁吖

直接喺WhatsApp度屌佢老母啦

有我電話 不了
一陣周圍send就麻煩
半夜要起身

一講呢個台唔講尤自可,一講把幾火
話說我有個澳門冧把續約升去大灣plan,佢竟然係
好死唔死用3hk,今個月我因為某個原因爆咗plan
要額外逐MB收錢,本身已經唔係快架啦但額外收費量個速度
竟然仲慢過屋企人個其他台2mbps無限

喂大佬呀,明明會按量收錢既海外漫遊用量係有極高優先度都咁慢,
你啲本地plan用戶就更加唔洗講嘢啦

佢老閪話好快
佢又真係覺得我會信㗎喎

躝出嚟講幾句啦sales,全部講你台壞話既就零零舍舍
突個腐皮顯得你地成個team好肉酸架嘛

我發覺5P字問題比我想像中嚴重
身邊愈嚟愈多人用5P字

你先唔約簽住

梗係唔簽 問完佢識唔識野 串完佢 仲出嚟簽咩

真係cls香港已完 吾系甘牙

之前以為係得啲廢中廢老小學雞先用5P字都由得佢
但呢期發覺連身邊一啲後生有學識搵得多嘅成功人士都用
仲要一句用幾個
真係玩撚完

咪好似你咁囉乜都唔識都用藥